(未來人) 點睇石菲聯搞到臭利狗失身?

失分 打錯
大家點睇

又出埋垃圾雲迪積蝦

我都係未來人 利記又會跌走個英超 之後皇者曼攞左

利迷真係好撚肉酸

打隊升班馬都要燈

巴塞黎

今季輪都輪到利狗拎啦

推

又墮馬 廢到

燈你老味咩

屙蛋0-1